奉勸各位結咗婚嘅絲打一定要睇實自己老公啊！！一個唔該個老公又亂洗錢啦！

唔畀得老婆知

實有古惑啦

仲有小小ps4扮路由器

扮唔知相安無事咪幾好